c朗拿度激起美斯鬥志， 今晚巴塞贏鳩硬

既生瑜，何生亮
c朗拿度自從離開咗皇家馬德里之後與美斯再難以碰頭交鋒。
美斯如果想再次挑戰c朗拿度證明自己， 今晚巴塞羅拿一定會出盡渾身解數去戰勝里昂。

更何況史浩克04 及里昂， 被譽為是似歐聯最弱的兩隊16強。
就咁睇巴塞羅拿嘅人腳 ，前中後場冇一個會輸畀里昂
相信今晚巴塞一定會給他顏色。 美斯亦會出盡渾身解數去證明自己是球王者一點。

所以今晚巴塞羅那一定贏， 有美斯絕對不會輸。 最大宿敵皇馬，馬體會， 羅馬以被踢走。
今年歐聯巴塞羅拿冠軍在望。

祖雲達斯與c朗拿度，我哋8強見。

洗撚你講 巴菜贏鳩硬

無褲著 無親戚，既生瑜 何生亮

有限錢嘅兄弟 想上樓嘅兄弟 想買車嘅兄弟
各位聽住啦
今晚買巴塞羅拿晉級100%收錢
完全係冇得輸。
夠膽嘅就一齊跟啦
有錢齊齊搵巴塞晉級齊齊慶祝

贏咗請巴打食一樂拉麵

啱 all in gun
買埋疤塞冠軍

美欺最唔受得壓力
抗壓能力極差

你真係唔燈唔安樂

對里昂有壓力？

鳩sir好波

上上籤

抽到里昂
馬會提升咗巴塞羅拿冠軍賠率就知

認真佢2個好似真係是但一面發力就會跟著爆

係

又燈

燈你老母臭閪自己上網睇賠率

係
所以小花入3球有7倍好抵買

留個名先
睇下聽朝使唔使binC

我便你老母臭閪
巴塞輸撚咗就跳樓， 相反就你跳，搏？

美斯會輸？ 開玩笑？

世界盃時都係咁講，賽前吹到456，點知炒咗12碼

咁樣買冠軍仲抵玩
巴塞隆拿4.50
祖雲達斯5.50

唔好燈啦清

支持美斯

阿積士勁過里昂？